<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE map PUBLIC "-//OASIS//DTD DITA Map//EN" "/SysSchema/dita13/dtd/technicalContent/dtd/map.dtd">
<map xmlns:ditaarch="http://dita.oasis-open.org/architecture/2005/" title="demosample_rootmap"
  id="xd_6637533fa50d74d0--2179646-1677193a70b--7f11" xml:lang="ja-JP">
  <title>DITA Lite変換ツールガイド</title>
  
  <!-- ************* HTML/PDF共通 ************* -->
  <data name="color_tone" value="blue"/>
  
  <!-- ************* HTML用情報 ************* -->
  <!-- ヘッダ -->
  <data name="hd_logo">
    <image conkeyref="imageWH/logo"/>
  </data>
  <!-- フッタ -->
  <data name="ft_copylight">©ITP INC. All rights reserved.</data>
  <!-- トップ画面 -->
  <topicref href="topic/top.dita" props="top"/>
  
  <!-- ************* PDF用情報 ************* -->
  <!-- 表紙 -->
  <data name="cover_logo"><image conkeyref="imageWH/logo"/></data>
  <!-- <data name="cover_bg"><image conkeyref="imageWH/bg_image"/></data> -->
  <data name="cover_subtitle">
    <ph>株式会社ITP</ph>
  </data>
  <!-- 奥付 -->
  <data name="imprint_revisiondate">
    <ph>Rev.1.0.0 2024-03-06</ph>
  </data>
  <data name="imprint_corporatename">
    <ph>株式会社ITP</ph>
  </data>
  <data name="imprint_list">
    <ph>本ドキュメントの全部または一部を無断で複製、転載、改ざんすることはご遠慮ください。</ph>
    <ph>本ドキュメントは、DITAにてオーサリングしDITA Liteコンバーターを使用し変換したものです。</ph>
  </data>
  <!-- 裏表紙 -->
  <data name="back_logo"><image conkeyref="imageWH/logo"/></data>
  
  <!-- ************* コンテンツ情報 ************* -->
  <!-- マニュアル本文 -->
  <mapref href="map/introduction.ditamap" props="introduction"/>
  <mapref href="map/prerequisites.ditamap"/>
  <mapref href="map/authentication.ditamap"/>
  <mapref href="map/convert.ditamap"/>
  
  <!-- troubleshooting -->
  <mapref href="map/faq.ditamap" props="faq"/>
  
  <!-- 画像参照 -->
  <keydef keys="imageWH" href="topic/_imageWH.dita"/>
  
  <!-- テキスト参照 -->
  <keydef keys="textWH" href="topic/_textWH.dita"/>
</map>
